太陽島幼稚園中文功課

拉人封校原因係教得唔好 狗都油錯？

油乜撚嘢，開個電話出嚟，等大家同佢講吓道理

啲有心人睇冇心嘢

係呀話你呀 死閪狗

玻璃心

警察帶住隻警犬巡邏有咩問題

有咩問題

默

警犬喺狗有咩問題？
唔通學你班藍絲指鹿為馬就啱？

係咪即係佢認為popo=狗唔係投訴乜鳩

警狗，黑警狗，死黑狗

hi錯左負評sor

同意
份功課都係翻印架姐，應該都用左好多年
唔知做乜咁大反應

即係佢地都覺得警察係狗

自已對號入座 仲走去話人

幼兒版文宣

有咩問題？乜會有人填錯咩？定佢個仔連呢條咁簡單嘅題目2揀1都錯？

校友

崩口人忌崩口碗